有無人聽Birdy/Aurora啲歌

矛朋友聽佢地

Skinny love

仲有DEEP END同PEOPLE HELP THE PEOPLE,好多首都好聽

Tee shirt同Wings acoustic先係最正

Light me up

兩個都仙氣女神feel 兩個唱功都好勁

有
除左佢自己啲歌,幾鍾意佢cover呢首

佢第一隻碟翻唱既 people help the people & terrible love 係我最愛

仲以為無知心人 巧感動
AURORA唱LIVE都好正 BRIDY都係

兩個都有聽 最喜歡Birdy首growing pain，Aurora嘅Half the world away

birdy
佢首the a team cover加埋佢唱腔真係好撚正

Birdy jeng

都唔知係咪aurora佢家姐靠害,個髮型好7

最鍾意aurora呢首

我覺得ok既 咁先帶出到佢特別既feel

佢唱live都好正

Aurora Conqueror
同birdy wild birds

仲有Aurora I went too far
Birdy Deep end

birdy
wings

Birdy 黎尖沙咀唱live 個次

幾時 魚

aurora香港地應該好少人鍾意,如果黎香港搞concert我會買飛

嗰日特登射波

birdy唱comforting sounds聽到我起哂雞皮

正到呢

同好

呢首歌係我迷上aurora既原因

我都會 希望佢之後會愈來愈紅黎香港搞concert

早排狂loop

so what do you say?
you cant give me the dream that are mine anyway

有冇人覺得aurora同納尼亞個女仔好似樣

You're half the world away

邊個女仔

唱到好似CD咁

Aurora都係近排因爲alien 先認識

希望繼續多啲人識佢呀

我係玩FIFA 聽到佢首Conqueror 所以就開始聽

樣同身材黎講aurora會否完勝

兩個都正

原來fifa會播歌

Birdy個樣都ok既 不過身材一定係aurora

大到呢

Birdy cover 嘅let her go聽到心都實

睇佢啲live著背心 個形現哂

高質女聲
睇過aurora live!!

FIFA 個soundtrack 幾高質
因為咁識咗Bastille, chrvches同aurora

咁玩多啲FIFA啦 Aurora

你係邊到睇架

好cute

把聲好好聽

uk呀 之前睇佢都未係咁出名
宜家hit左好多咁
的確佢係有料又有本錢

原來連登有同好
兩個都好鐘意！！

Aurora好似就出album, 唔知係咪今年

少聽外國歌 唯二會聽就係呢兩個

beautiful lies>>>>>>firewithin>>>>>>>>>>>>>>>>>birdy

難得有同好呀 開心開心
出album實買

代表愈出愈好

香港好似真係好少聽有人欣賞

我覺得一來大多數香港人聽歌都跟潮流 無點留意多啲歌手 二來少啲人中意Aurora Birdy呢啲style掛

Birdy上次黎hk都算多人
Aurora就應該唔多，成功傳教比一個fd

我係youtube loop 緊birdy, 聽聽下佢播左aurora先識

AURORA以家塊面肥番少少即時靚左10倍 ,之前太瘦唔太好睇

好掛住佢以前個妹妹頭

最好睇一定係佢個妹妹頭，果陣又有d baby fat好正

好正

你地係邊買AURORA的碟？
想買返佢第一隻EP"Running with the Wolves"

Taobao 好似有

原來RTHK 訪問過aurora

琴日買左隻2手BIRDY-BIRDY DELUXE

15年 原來咁早已經有訪問過

原來哩隻得黑膠
訂左返黎都無得聽

前幾日發現左個南非的歌手
d comment 好多都話似aurora

哩首好好聽

平平地買部黑膠機黎玩下囉 好正

話說Alien Covenant個trailer bgm係咪Aurora唱

Birdy - Ghost in the wind

追下前面幾頁,我貼過

aurora awakening

Aurora早期d mv其實拍得有少少creepy
不過把聲幾好聽係真

推返上黎先
Aurora新歌出左live, 但暫時4首好似哩首比較好聽

識野

點解我覺得Aurora短髮同而家好似兩個人咁
我幻覺定點

宜家先知佢黎過香港

終於齊曬所有birdy碟連簽名，我愛eBay

簽名碟幾錢

4,5百咁上下

挪威電視台出左Aurora最近的live, 有唱新歌

留意左aurora 都一排
近排又YouTube 佢啲live
呢首真係不得了

(聲畫唔同步，但真係好正)

推一推，aurora 隻新碟幾時先出

好似年底呀 有排等

成日見到佢ig話 New album，但係影都無
Btw之前去左Norway 睇live 好正

好想睇呀
你係歐洲果邊做野 定特登飛去睇？

屌 葡萄死人

住嗰邊

推一推先

AURORA係Nidarosdomen 首新歌live好撚癲...

完整版

新mv出左啦
個mv令我諗起sia 同dua lipa

個人認為呢首新歌好聽過queendom

好仙🤤